練緊輕功有咩要注意

初步識將d內力傳遞落腳再跳起了(雖然都無乜分別)
而家想搵d高處試下輕功激發潛力有咩推介
遲d識左可以帶你飛去日本，唔收你機票錢。

小心跌死

平時行路，你估d人真係踩著個地行？
其實個個都踩著層薄薄ge空氣行，所以有時有d人個鞋底特別乾淨………

咁都比你睇到

打少d飛機會好d, 因為怕上腦